［警黑合作又一鐵證］元朗事件只起訴非法集會

警方昨晚於元朗及天水圍拘捕的6名男子，年齡介乎24至54歲，涉嫌非法集結，部分人有黑社會背景。案件由新界北總區重案組跟進。

痴撚線，不如告亂拋垃圾

可以點煲大佢

Push

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

pish

其實你知唔知拘捕同起訴嘅分別
有證據一樣可以告其他較嚴重罪名

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

我淨係識證據不足全部釋放

示威者就暴動
鄉黑就非法集會
屌那星

你覺得佢依家風頭火勢都係拉非法集結，之後平息左會加多d罪名？

黑警

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

推

你估而家拉人講興趣阿？
用一條較容易去prove嘅罪名先拘捕人
日後再搵證據起訴都未遲